有個死肥婆唔識養狗, 比隻狗咬人+咬死左自己第二隻狗

大家小心啲依隻黑色史立莎，先係無端端咬咗我朋友隻狗兩下， 死都唔肯放口 , 之後狗主完全部控制佢自己隻狗 , 要我用力拍咗幾下 佢先肯放口 . 一句對唔住都冇 .

好唔好彩之後又遇到佢哋 仲要攞電話拍返我哋話要公審我哋 講粗口鬧佢, 如果佢唔係咬到我哋隻狗我都唔會鬧佢

之後仲連自己同伴嘅狗都咬住唔放，同埋個主人超有問題，完全冇管教自己隻狗，自己另外一隻狗比隻史立莎咬到仲慢條斯理慢慢行，隻松鼠狗口角有血冇晒反應真係好擔心

大家如果之後遇到佢哋真係要小心啲，我係今日中午喺西貢獅子會遇到佢哋嘅

樓主評: 片中D 女人好嘈

好明顯係勒死

閪人養狗正仆街

松鼠狗rip

個綠衫男on99咁係到解繩 成個弱智咁 唔撚識養仲要養咁撚多隻 快啲死啦兩個仆街

cls黑狗人道毀滅咗,松鼠狗都死埋
呢D主人正仆街嚟

唔識教狗點解要養狗, 仲要放佢出黎亂咬人
痴撚線

有好撚多人根本當寵物係玩具嚟

啲狗繩想點?
狗狗打交用隻腳分開佢地就得
佢咁唔咬死都吊死
狗狗RAP

咁已經係虐待動物啦
可唔可以告得入

好撚癲

當時個八婆掛住拎電話影人
邊有理過隻狗